教人倒後行嘅健康撚最仆街

朋友個老母聽咗啲濕鳩健康導師建議，每日倒後行半小時延年益壽，於是每日係咁行，點知有一次因睇唔到腳跟後有石，比舊石跘跌向後倒，差啲撞死，搞到骨折。

如果人倒後行係對健康好嘅，人類進化到今時今日就唔會係向前行啦。無端端唔知邊撚個發明倒後行，on撚鳩

人衰行路打倒褪就聽得多

不如跑半個鐘

實際好多

moonwalk

其實有了很久
利申：唔建議係香港D公園